### Initialize projects package

Просто собрал initialize проекты, чтобы не мучаться с дефолтной конфигурацией, подробнее разобрать базовые сборки, и для того чтобы если вдруг понадобится взять каркас. 
